---
date: 2018-04-19
title: Випущено Okular 1.4
---
Разом з набором програм KDE 18.04 випущено версію 1.4 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися поліпшеною підтримкою JavaScript у файлах PDF та підтримкою скасовування обробки PDF для показу. Це означає, що, якщо файл PDF є надто складним, і ви змінили масштаб під час його перегляду, ви можете скасувати обробку зображення негайно, не чекаючи, доки її буде завершено. Ознайомитися із повним журналом змін можна на <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=18.04.0#okular'>цій сторінці</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.4 усім, хто користується Okular.

